中銀疑監察示威者戶口?

2019/8/23 09:30

【中銀疑監察示威者戶口】

網傳中國銀行收到指示，向客戶查詢是否曾參加政治活動，而且會監察反送中示威者戶口，並在其被捕後馬上凍結。

目前還不清楚，警方會否以其中銀戶口上的交易活動作為拘捕理由，但某程度上已形成經濟界的白色恐佈。

#香港 #中國 #中銀 #白色恐佈 #中共

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

就算有 中銀都唔會同你講明係監察你啦
信個個都on9

好驚啊好𣎴安啊
睇黎新一輪㩒錢行動又要展開

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

dllm垃圾政府幾時先派到4000蚊比我
填左用中銀戶口收錢
一日未收到錢都搞到我未cut得中銀戶口

反正個ac取消左d資料都會仲係到 長擺算

有冇做按揭之類？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

老實d講。On9先開中銀
利申。由細到大都唔開中銀戶口

巴打放成1蚊咁豪爽

唔奇
AML監察
同你講你都無乎

哇
咁危險 凍結戶口
要㩒哂啲錢出嚟喇

PUSH

依個真好恐怖

所以行動一定要針對支那銀行

可以放0.01

莫須有就可以將你啲錢化為烏有
全部過數俾支那回血
㩒錢保平安

LM

個 citi acc 就快有得用, 即刻轉走哂D 錢

唔可以放0$咩

....cls!¡!¡!!!!¡¡!!!¡¡¡¡!!!!¡

而家用有人用支那銀行？

唔知點解d工程裝修佬好鐘意用BOC

fc左未？如果真係同人講「公司想監察番」都幾7

要0.01

有條罪叫tipping off
銀行職員係唔可以同佢講佢比人調查緊

監察唔同調查

一樣唔可以講

客戶喎, 唔係員工喎!!

我都係一蚊

向任何人透露可能損害調查工作的任何資料(「通風報
訊」)，即屬犯罪。如客戶獲告知被作出舉報，此舉會損
害調查工作，並因此構成犯罪。有關通風報訊的條文涵
蓋已於認可機構內部提出懷疑但尚未向聯合財富情報組
舉報的情況。

有理無理 反中資
留1蚊

擺一仙好啦

可以去邊舉報

轉走d錢先

㩒哂啦，仲有得㩒？

不嬲講左好久資料直上北京啦

1. 佢有懷疑係需要問
2. 真誠地向客戶查詢並不構成通風報訊
3. 俾有問到做咩要問，都要答人㗎，話係因為對每個客戶都有嘅持續監察一啲都唔奇。況且唔好期望個職員對應該點答有好高法律知識。

中資
唔出奇
取消戶口
轉第二間銀行最實制

仲未拎錢嘅嚇到傻未

叫左好耐要CUT支銀喇喎

仲有反送中人士用中銀？

好彩取消咗

推

本身仲諗住開個黎月供股票 而家不了

你銀行戶口咁有錢架
我戶口$0

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第36日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

鬼

仲用中銀？快d同我轉HSBC

有冇人仲未cut支銀户口
btw仲用緊佢張信用卡儲積分冇俾佢賺過息

好不安要噤曬d錢出黎cut左個户口啦

1. 有需要問 但唔係咁樣問
2. 呢個case對話已經超出向客戶查詢所需既範圍
3. 唔會咁答架 銀行職員只會答你係流程／行政需要
HKMA同每間銀行 internal training都有講得好清楚
做開AML唔會唔知咁樣犯左compliance

拎曬啲錢出尼咪冇事

一定要搞大佢

要啦！！

中銀係用黎放debt 唔係asset

好不安

仲有人用中銀？

到今時今日仲用中銀

無哂啲錢/被人凍結都係抵你

一早轉走曬d錢，留返一毫係戶口
剩底d信用卡

就算你蠢極都要用匯豐恒生
中資嘢真係咪撚掂
你一係取消佢
一係一蚊都唔好擺
佢越多戶口但冇郁過蝕錢多啲

大大個金管局喺度 邊使中資 hsbc都可以搞鳩你
聽個台灣Prof講香港金管局14年已經開始抺黑示威者

會唔會比佢Close 左Account?

支那平安係hsbc 最大股東

仲唔取消戶口，等咩?

信用卡就有
户口冇開過

銀行做野唔會講原因的

最大單一股東得7%，無話事權，唔係最大股東

DLLM 全世界同我禁錢

有定無都唔好答佢 咁唔係佢會搵下一個同名

一蚊不存中銀

執法機構係有權叫銀行凍結人賬戶
但唔知要唔要搜查令之類

Sorry 係我寫唔清楚，唔該晒

而家全民撳錢，一係而家順個勢換埋美鈔囉

仲用中銀就正on9啦

以後唔好再幫襯中銀啦
痴架

哇 個名同人似都會瀨野
聽日要去撳錢

已經一早攞曬啲錢啦

叫左咪撚用中銀 有中國兩隻字都有屎

今時今日仲用中銀

到咗2019年仲擺錢落中銀，係唔係太天真呢？

唔係想blame the victim

但黎到2019年9月仲用中銀中移動果班人係咩心態

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

仲有人用中資？

唔好理 快啲㩒哂啲錢出泥

［和理非回合］唔該入黎睇清楚你個區黃藍絲食店分佈 咪撚入錯！同咩店要報消防食環稅局！

Cls憑咩

嘩屌，真係要撳晒中銀d錢出嚟

up

屌好淆
快啲清曬中資戶口啲錢先
換美金最安全

fact check 先啦。

+1
4月中收到第一封massage到依家都未有錢

仲未拎哂錢 cancel 戶口？

我中銀戶口入面得返7仙
因為之前有Post 影左內部電郵要分行check 夠唔夠存款，其實已經係一個提示

等於你想去食M記餐，要打開自己銀包望下係咪真係夠廿幾蚊

你地唔係咁撚樣都信呀

有 等埋4000蚊就禁晒佢轉落hsbc
hsbc排好耐嫁巴打

雖然有啲假，要監察嘅話，直接match返身份證號碼就更準確又唔會煩到啲唔無事嘅客戶

不過寧可信其有，啲閒錢都係離岸好啲，港幣現金就放屋企

其實其他銀行洗唔洗撳曬錢出黎？

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

FC左係真

大家快啲撳定錢先

點解要cut？長期零蚊一毫喺度咪得囉！

先唔好理依件事真定假，到依刻都重未cut晒所有中資銀行戶口依一點就已經好應該比班手足屌死你啦

國泰都搞成咁，你覺得非中資銀行會唔會同一命運？

點解仲有人用中銀戶口

今時今日仲有錢在中銀？

大把示威者818排喜茶

所以你明點解要襟錢同 cut 中資户口啦

遲啲可以入$3000入你戶口
再屈你收錢

匯率破7算, 藍絲廢老都識換美金開citibank走資避險, 竟然仲有人會擺錢起中資銀行

咁佢唔係suspect 佢Money laundry嘛
咁樣問法好似無違規wo

DSE學術支援谷

各位DSE考生如果有需要歡迎入來經TG聯絡:

香港人加油

早知中銀玩嘢我上個月一早拎撚曬啲cash 走仲換埋美金 凍結我ac啦垃圾

利申：經常發示威夢

中銀

依單唔洗fact check 快啲比家中廢老知，撞名都會hit boc aml

同意
細個唔識咁多嘢
但聽到個名都覺得伏

反共仲用中銀，同自行送中返支那有咩分別

每月某個數內4%回贈，基本上佢無得賺，要貼錢比你

點解？
有連接？

應該唔係真
佢要查你點會蠢到話比你知

push

基本上年年都續，玩左幾年了

放心, 因為要反洗錢, 晨早已經比晒資料中共

我都窮到得返$0.01

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

起碼整段錄音

如果係真

咁就變成問不必要既資訊，一樣衰
兩樣都告得金管

係咪只有轉數快先清到0蚊？
轉外幣有冇手續費？

月尾出糧啦

點解

講清楚啲啦ching
新身分證啲咩搞到要cut支銀而唔係留低一毛啊

只係探討可能性者
因為呢單真係好假

金管點都唔會比
中銀本身都冇可能叫你/比你咁講
當然我唔係話冇可能，就係條友真係on9
特登定真心就無法推測啦

不過真相係點會影響到呢度d人咩

Cut咗去轉用citibank啦

我8月12收到

幾撚低賤先會仲用支銀?

Push

新式詐騙電話

咪係
講咗咁耐

DLLM九成九想入啲錢入去然後話你收錢，之後凍結咗你個戶口

香港大把人同名 on99

點解重未收到？我用曬買FA野啦喎

個人認為似騙案喎，之前都試過有csl打電話黎真係csl電話一開波講有咩優惠果d,講講下越講越唔對路就問佢拎員工資料啦，打返上csl係冇果個員工，之後搵佢地公司既人講返件事，當然佢地都查唔到咩

最實際
取消個戶口佢啦

寧可信其有
有咁多銀行 一定要用佢咩

大灣區呀嘛

之前派錢club講左

無條件chok 100 蚊

問佢拎左職員編號
再打去中銀check先就知真假

PS 唔理真假 即刻拎哂啲錢出嚟先

要賣身分證比支那寶，不了

有冇電話錄音？

要廣傳

仲用中銀

金管局咪一樣財政司控制
你依家仲信香港個制度

依啲news就真係唔洗fact check喇
大家都應該杯葛中銀

你睇國泰, 太古就明
中銀重要係親生
再辣都做得出

唔信果個先ON9

唔好理，未cut就快手cut

先唔分佢真假
到呢一刻仲用梗中資銀行其實唔抵可惜

唔係關制度有冇效既問題
係成件事根本唔合理

點解會有禁通風報訊呢個制度，就係驚你知道你會走資
香港制度有冇效呢樣都唔會改變
金管局唔理都好，而家明講監察緊你仲唔九秒九走
佢同你講有乜好處？壞處就隨便諗都有

所以咪話一係成件事假、一係就條友on99超級豬隊友（而且機會認真唔細）

依家警黑都可以公然包庇 高調以政治迫商家炒人
我唔覺有咩係無可能wo

你迫公司可以迫佢炒人
你迫個人戶迫到d咩
迫佢資金全部離開中銀甚至匯出海外？

真係想搞你就直接freeze ac啦仲打電話同你講？

如果中銀真係諗住凍結帳戶，一定唔會問你。
有殺錯冇放過直接凍結，反正你地D錢雞碎咁多，凍百幾個戶口冇所謂。

未factcheck

cut户口

其實中銀根本就唔洗FC都應該要取消戶口啦

正確